有無人發覺呢排九巴app 壞咗？

次次等親架車 話就快到 點知原來係無車到 結果又要等下一架

連續一個禮拜都等個吉次次都要等多廿分鐘

幾時有好過？次次信佢實仆街